{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69947&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔에어시티제주"
    },
    "text": "四季が美しい済州に位置する蓮洞中心部に位置するホテルは、充実した旅行のための最適な場所です。 このホテルはエレガントな外観と清潔で快適な客室を提供しています。 さらに、済州国際空港から車で8分の距離に位置し、漢拏樹木園は車で2分の距離、漢拏山国立公園は車で30分の距離にあるので観光客に非常に便利な位置です。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 1 つの注意点は、歯磨き粉と歯ブラシは提供されていないことです。 ただし、駐車は無料でご利用いただけます。 さらに、宿泊客はマッサージショップで50%の割引を受けることもできます。 ホテル内にレストランがあり朝食を提供しており、営業時間は午前6時から午前9時30分までです。 様々な価格ポリシーが適用されますが、大人は5,000ウォン、3歳未満は3,000ウォン、36ヶ月未満は無料でお支払いいただけます。 しかし、客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 当ホテルはチェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保証することはできませんので、ご注意ください。 最後に、客室価格には税金とサービス料が含まれていますので、この点に留意して快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは蓮洞中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には、漢拏樹木園や漢拏山国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離で済州国際空港からアクセスできますか？",
            "answer": "このホテルは済州国際空港から車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室はエレガントな外観と清潔で快適な設備があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室には歯磨き粉と歯ブラシは備え付けられていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルの客室には歯磨き粉と歯ブラシは備え付けられておりません。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このホテルのレストランは午前6時から午前9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人は5,000ウォン、3歳未満は3,000ウォン、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではマッサージを受けることができますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは宿泊客はマッサージショップで50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このホテルではチェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 538
    }
}